堪察加半島之旅行程問題

話說小弟剛睇完一本講蘇聯古拉格嘅書，裡面提及犯人會被送到堪察加半島同科雷馬河開礦。原本以為2地係人間地獄，點知睇圖先知原來咁正

有冇巴打去過？可唔可以推介下行情？

高登上年既POST ,唔知幫唔幫到你

多謝巴打，等我參考下先

好想玩